所謂偉倫精神就係割𥱊

我地偉倫兄弟自成一角
不但撬人牆腳 做野爽快
我地會玩69 又愛blow job

大仙嬲啦